搵人話我知HKDI今年有冇搞到ocamp

事關7號註冊個陣一條友都冇宣傳
定係其實今年su垃圾hea鳩人 ？

Ive都有ocamp?

Asshole仔都有啦
Ive有好出奇？

師兄你太年輕

咁件衫未印住ive周街走？

ocamp 呢家嘢留返畀大學生啦

讀屎片就唔好周街柒啦

睇上年人地玩好似冇整到衫

原來讀ive就係屎片🤔
其實asshole都差唔多一樣但都有ocamp

Ching唔好咁 都叫有個機會翻身既
識人ive都讀唔掂要quit
Anyway樓主加油啦 咩ocamp就唔好去啦
準備好心態爆分入大學咩都有得安安樂樂玩啦

態度正確

D asshole 搞Ocamp周街柒
你IVE仔又想柒埋一份？

留翻入到大學再慢慢玩

「搵人話我知」咁撚寸都有人答

讀屎片真係讀屎片。🤣🤣